31-12-2016 尖沙咀開始多人

仲好多警察叔叔

唔理咁多了
咁多女係度 唔想走